
                      Muy sorprendente. Me gustó mucho más de lo que me esperaba. Tiene como un ligero toque cercano al cine de Hitchcock en la atmósfera que genera y en las obsesiones e intrigas de sus personajes.
        
            